Q) Confusion matrix
A) 
https://towardsdatascience.com/understanding-confusion-matrix-a9ad42dcfd62

Q) Back propagation and neural networks****
A) 
Textbook

Q) Aperion algorithm with example
A) 
https://www.softwaretestinghelp.com/apriori-algorithm/

Q) Performance metrics
A) 
Textbook: 364 - 369

Q) Types of clustering
A) 
https://www.analytixlabs.co.in/blog/types-of-clustering-algorithms/

Q) Hierarchical Clustering and partitioning clustering
A) 
https://www.analytixlabs.co.in/blog/types-of-clustering-algorithms/

diff in chatgpt

Q) Difference b/w classification and clustering
A) 
https://www.javatpoint.com/classification-vs-clustering-in-data-mining
https://www.dotactiv.com/blog/classification-vs-clustering

Q) Entropy and information gain***
A) 
https://www.section.io/engineering-education/entropy-information-gain-machine-learning/

Q) Frequent itemset mining with example
A) 
https://www.softwaretestinghelp.com/apriori-algorithm/

Q) Conditional probability and prior posterior
A) 
hello

